windows 10 轉c drive user folder名一問

巴打們
琴日裝左windows
個c drive user folder冇跟到windows account改名
搵左好多方法 最穩陣應該係開新account再搬野過去
問題係 有冇方法介面設定唔變
同埋用咩方法搬去新user folder最完全
我試過就咁拉
有d subfolders話有人用緊搬唔到過去

有d1999 唔該哂

同埋咁樣搬user folder
會有d咩影響或者冇左
最大困擾應該係appdata入面d野
唔知轉左path d野會唔會死哂

留名等覆

reboot
管理員開fastcopy(copy overwrite)
source揀C:\使用者\user\appdata\ 入面嘅全部file(ctrl+a)
destdir 揀C:\使用者\新user\appdata\

win7 過 win10都冇問題，同一部機出事機率應該再細d

有幾個files過唔到正常

唔該巴打
學定先
我忍痛開左新account重新搞過
唔該哂你

sorry 自膠
應該係fastcopy user入面嘅folder+files

因為我之前係舊機過新機，appdata淨係過browser bookmark。

如果d 程式setting冇曬都可以試下照搬appdata，不過要冒險家精神，唔得都唔會炒windows嘅

其實appdata係咪主要擺software d settings

係 就咁過user 出面個D檔案都係D捷徑同檔案

i mean user folder 入面個炸桌面 下載 文件個D*

個d有得move location
但全部都吉既
Appdata就話有software用緊
又懶得入Safe mode
入過regedit改
即死即彈去另一個account
好在改得返轉頭

appdata 除左bookmark都未掂過
好驚crash
開過個新account咪一條好漢
好過做工程師

Windows 10 真心垃圾
又多bug
因為佢我機都懶得洗
直接砌新機
Windows update完之後
連sound option都要入settings禁
痴撚線
Search野仲要咁箭咀
Del返d keyword仲要唔識返去
要你禁返上一頁
人都癲

我的文件
我的音樂
我的xx

逐個禁右鍵內容 move location

完

唔係出面個d呀
Appdata入面個d